森美算唔算香港最 top 的男主持？

龜頭 Bob 完全比不上
不過唔知森美英文能力如何？

無咩爭議啦 黃到咁tvb 都仲用緊佢 大家明咩事

1. bob
2. 6 號
3.6永
4. 森美

冇風骨
TVB藍到咁佢都仲係雪雪聲
大家知咩事啦

當然柒頭Bob更差

成日俾劉翁串

6永搞 on9 食字爛 gag就叻，主持？

其實我覺得森美係唔錯，一定好過龜頭bob。
佢做嘅電台節目，聽完佢分析啲嘢後，會諗通咗啲嘢。

例如：
之前facebook動物group有件事，係好似講有個好心男救咗隻雀，免被蛇食，但facebook好多人都鬧個好心男，之後森美分享佢嘅睇法，聽完之後覺得佢幾啱，講得好好。

阿旦，巴斯光年？

有聽開就知 有料到癲 又好學 好有墨水

有冇 link ?

老了，轉數唔夠快

重點你反而唔講埋佢...

冇呀，我係坐的士咁啱聽到。

呢單！
不過森美個節目就搵唔到，因為坐的士無意間聽到...😂

我冇acc聽，應該係呢段。

鄧sir是永遠無法被超越

大家覺得崔健邦做成點

樓主有冇睇過？

佢係有料。

雖然好撚憎佢
但係都要欣賞佢控場淡定到

有期佢爆咗啲醜聞出嚟,tvb唔用佢,用其他人做主持
個效果真係差好遠

商台第一台柱好難唔係19

而家佢去左邊 ？